自私既人真係適合自己一個多啲

拍拖只會累人累物

啱

唔好害人啦自私精們

麻煩你唔好再拍拖 唔好再害人 自私精

okay

真心對唔住

唔想原諒你

屌我都好過啲

我仲好鍾意你 點屌得你落
況且屌完你都唔聽架啦